西九站staff

其實你哋應該都驚㗎嘛，
不如你哋快啲發起罷工 ，
無人做，理得佢封唔封站！

推

推推

前線好多黃

個fd做緊前線，
都係佢講起，
想幫佢睇下其他staff點睇

集氣阿大家！！

其實一車車肺炎落黎 啲職員應該都好快瀨野

下下都玩命，請MTR正視員工安全